有時出街唔小心望到啲毒撚對眼真係會嚇一跳

死氣沉沉一睇就知出街之前對住啲figure打左兩次飛機
有啲表情好似出街周圍搵緊殺父仇人, 有啲有種猥瑣怪笑
同佢地四目交投個種唔舒服就好似一起身見到隔離訓左幾十隻甲由咁

跟住仲會諗起其他人睇我都係差唔多

好撚同意 今日搭車 有個毒撚企係我隔離 係咁睇我電話，眼神好似死屍咁，唔知做乜9

睇左30秒到，我唔耐煩一野啤撚住佢，條柒頭即刻行撚開

各位ching, 我驚樣衰嚇倒人 已經自動波帶口罩出街， 原來仲未夠 想我帶埋眼罩咩

exactly

打少兩劑J
或者出門口之後一路聽住We are the champion等個樣無咁死

所以我dup低頭避開你地，點解仲唔放過我？

聽eyes of the tiger會唔會好d

對唔住呀，我無心嫁
我以後會合埋眼，留埋技盲公竹出街

mk song
仲扮毒

毒撚無罪
打j有理
我樣衰我想既咩

預左未來幾日唔會出街先打ok?

你呢個立論相當之奇怪
人呼吸需要停止嗎？ 需要理由嗎？

對唔住
我以後出街會合埋眼㗎喇

毒撚真係好恐怖

一陣下下撞到人搞到個個要同你對望仲衰

你望撚到鏡啫